[澳門] 市政署不批活動場地 八九民運圖片展或被迫取消

新.亞洲金融中心

市署突修准則不批活動場地 八九民運圖片展或被迫取消 區錦新：澳門公民社會空間被壓縮

每逢六四事件週年前夕，澳門民主發展聯委會都會在全澳各區擺放八九民運圖片資料展覽，持續至今已今30年，但今年的八九民運圖片展或會被迫取消。

圖片展的主辦機構澳門民主發展聯委會昨（7）晚在社交網站上發文，指民聯會今年如常向市政署申請在10個公共地點進行展覽，展覽日期從5月4日起至6月8日止，而民聯會直到5月6日才收到市署的批准使用場地通知。但市署卻在昨日下午再向民聯會發出「取消批准」的通知，理由為「市政管理委員會日前作出批示，就外借活動場地之審批准則作出修正。經重新審視後，市政署認為民聯會舉辦圖片展不符合相關准則。」藉此取消民聯會的批准使用場地覆函。

澳門民主發展聯委會理事長區錦新接受本報記者採訪時透露，昨日收到市政署的取消批准使用場地公函後，曾向市政署要求公開經過修正的外借活動場地審批准則，市政署市民服務部回覆他稱要徵詢上司後才能決定是否公開。但區錦新認為，修改相關准則牽涉到市民申請及獲批活動場地的權利，「係應該要公開，而唔係問到先畀，甚至到而家問到都未畀。」
(節錄)

澳門聽話都唔得

大陸人夠聽話
psn steam都冇得玩

Link:

姓玄某會員，澳門no 1
港狗籠屋ot劏房冇葡籍
（下刪一千字）

1984美麗新世界情景喺隔離上演，香港人睇路

玄狗 : 個別事件唔代表啲咩 香港咪一撚樣

仲有某出軌女藝員會員

64？不了。

支那人自己都唔要民主自由。

之後可以見到一大堆踩港

玄狗準備入嚟
快啲走
幫你頂住

推